突發糖妹似講粗口

有冇人聽到

屌

wfc?